{"translation-revision-date":"2025-01-23 08:24:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"What's next?":["Mit\u00e4 seuraavaksi?"],"View store":["N\u00e4yt\u00e4 kauppa"],"Go to Products":["Siirry tuotteisiin"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["T\u00e4yt\u00e4 virtuaaliset hyllysi lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 tai tuomalla tuotteesi, tai muokkaa luonnostuotteita."],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Onneksi olkoon! Olet onnistuneesti suunnitellut kauppasi. Ihaile kovan ty\u00f6si tuotoksia ennen kuin jatkat kauppasi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6nottoa."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["Valitse alatunniste alla olevista vaihtoehdoista. Alatunnisteesta l\u00f6yd\u00e4t sivustosi toissisijaisen navigointivalikon ja se lis\u00e4t\u00e4\u00e4n jokaiselle sivulle. Voit jatkaa sen muokkaamista my\u00f6hemmin Editorilla."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Luo toimiva etusivu valitsemalla jokin valmiista ulkoasuistamme. Voit jatkaa t\u00e4m\u00e4n sivun ja sis\u00e4lt\u00f6jen r\u00e4\u00e4t\u00e4l\u00f6inti\u00e4 my\u00f6hemmin editorilla."],"Choose your homepage":["Valitse etusivu"],"Opt in":["Anna suostumus"],"Want more font pairings?":["Kaipaatko lis\u00e4\u00e4 fonttipareja?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["P\u00e4ivit\u00e4 <WordPressLink>viimeisimp\u00e4\u00e4n WordPressin versioon<\/WordPressLink> saadaksesi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6si lis\u00e4\u00e4 fontteja."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["P\u00e4ivit\u00e4 <WordPressLink>viimeisimp\u00e4\u00e4n WordPressin versioon<\/WordPressLink> ja anna suostumus <OptInModal>k\u00e4yt\u00f6n seurannalle<\/OptInModal> saadaksesi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6si lis\u00e4\u00e4 fontteja."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Anna suostumus <OptInModal>k\u00e4yt\u00f6n seurannalle<\/OptInModal> saadaksesi k\u00e4ytt\u00f6\u00f6si lis\u00e4\u00e4 fontteja."],"Add your products":["Lis\u00e4\u00e4 tuotteita"],"Choose your footer":["Valitse alatunniste"],"Choose your header":["Valitse yl\u00e4tunniste"],"Design your homepage":["Suunnittele etusivusi"],"Choose fonts":["Valitse fontit"],"Choose your color palette":["Valitse v\u00e4ripalettisi"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Luo verkkokauppa, joka kuvastaa parhaiten br\u00e4ndi\u00e4si ja yrityst\u00e4si. Valitse muokattavaksesi yksi ammattilaisten suunnittelemista teemoista, tai luo oma teemasi AI:n avulla."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Tutustu tarjolla oleviin mahdollisuuksiin esittelykierroksen avulla."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Mutta \u00e4l\u00e4 anna sen est\u00e4\u00e4 sinua! Aloita verkkokauppasi ulkoasun ja tunnelman muokkaaminen lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 logosi ja valitsemalla v\u00e4risi ja rakenteen. "],"Welcome to your store!":["Tervetuloa verkkokauppaasi!"],"Other.":["Muu."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Anna tulla syd\u00e4mesi kyllyydest\u00e4. Kaikki ehdotukset, palaute ja kommentit AI-pohjaisesta kaupanhallinnasta ovat tervetulleita."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Oliko jokin h\u00e4mment\u00e4v\u00e4\u00e4, ep\u00e4olennaista tai hy\u00f6dyt\u00f6nt\u00e4?"],"Continue designing":["Jatka suunnittelua"],"Exit and lose changes":["Poistu ja menet\u00e4 muutokset"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Menet\u00e4t kaikki tekem\u00e4si muutokset kauppasi ulkoasuun ja aloitat suunnittelun alusta."],"Are you sure you want to exit?":["Haluatko varmasti poistua?"],"Generating content":["Luodaan sis\u00e4lt\u00f6j\u00e4"],"Please try again":["Ole hyv\u00e4 ja yrit\u00e4 uudestaan"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Hups! T\u00f6rm\u00e4simme ongelmaan verkkokauppasi luomisessa. <retryButton\/>"],"Active theme":["Aktiivinen teema"],"Saving failed.":["Tallennus ep\u00e4onnistui."],"Logo":["Logo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Vahvista kauppasi br\u00e4ndi\u00e4 lis\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 logo. Parhaan tuloksen saat lataamalla SVG- tai PNG-kuvan, jonka leveys on v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 300px."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Sivuston kuvakkeet n\u00e4kyv\u00e4t selaimen v\u00e4lilehdill\u00e4, kirjanmerkkipalkeissa ja WordPressin mobiilisovelluksissa."],"Use as site icon":["K\u00e4yt\u00e4 sivuston kuvakkeena"],"Image width":["Kuvan leveys"],"Link logo to homepage":["Linkit\u00e4 logo etusivulle"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Valitse uusi alatunniste alla olevista vaihtoehdoista. Alatunnisteesta l\u00f6yd\u00e4t sivustosi toissisijaisen navigointivalikon ja se lis\u00e4t\u00e4\u00e4n jokaiselle sivulle. Voit jatkaa sen muokkaamista my\u00f6hemmin editorilla."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["Valitse uusi yl\u00e4tunniste alla olevista vaihtoehdoista. Yl\u00e4tunnisteeseen sis\u00e4ltyy sivustosi navigointi ja se lis\u00e4t\u00e4\u00e4n jokaiselle sivulle. Voit jatkaa t\u00e4m\u00e4n muokkaamista Editorin avulla."],"Change your font":["Vaihda fontti"],"or create your own":["tai luo omasi"],"Change your footer":["Vaihda alatunniste"],"Change your header":["Vaihda yl\u00e4tunniste"],"Opening the doors":["Ovien avaaminen"],"Drag to resize":["Muuta kokoa vet\u00e4m\u00e4ll\u00e4"],"Turning on the lights":["Valoja sytytet\u00e4\u00e4n"],"Replace":["Korvaa"],"Send":["L\u00e4het\u00e4"],"Neutral":["Neutraali"],"Back":["Takaisin"],"Style":["Tyyli"],"Paid":["Maksettu"],"Share feedback":["Anna palautetta"],"Skip":["Ohita"],"About":["Tietoja"],"Layout":["Asettelu"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Edellinen"],"Close":["Sulje"],"Cancel":["Peruuta"],"Continue":["Jatka"],"Delete":["Poista"],"Reviews":["Arviot"],"Settings":["Asetukset"],"Default":["Oletus"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}